地產代理入行新仔平均都有3-5萬

好搵過唔少大學生

會吾會少左d牙
起碼10m啦

琴日先賣左5間龍譽,大約有20m佣啦

做過aa , 其實賣一間新樓 , 計埋回比客大概落袋2-3萬 , 始終而家發展商比高佣去推

而家新盤咁火爆 係客打交爭樓買年代
連登仔仲不願面對AA賺大錢

真
流失率高其實因爲好多人搵夠
買樓收租唔洗再打工

唔好on9, 見住個親戚成幾個月開唔到單, 仲要把係已經口好好

佢渣 而家係客求經紀賣樓

咪係我個frd賣緊柏傲灣，已經比人跪地求佢賣

首先 你要夠型

識一個26分會考既大學生放棄從醫 投身地產界

牙你老母

成二千萬佣